(呀~~ 又唔讀書) 警方查攝記身份證明文件 質疑證件有「電訊盈科」字眼

有網民發起在尖沙咀梳士巴利花園集會，主題是「連繫穆斯林、守護民眾、與記者同行」。

集會未開始，現場已有一批市民聚集，部分人手持標語、戴上口罩，又向在場戒備的防暴警察高叫「解散警隊，刻不容緩」。多名穿著防暴裝備的警員，以圍巾遮蓋鼻及口等位置。有警員一度截查多人，被圍觀人士指罵，批評警方蒙面執法。

在警方截查現場人士期間，有包括NOW新聞台攝影師在旁拍攝。該名攝影師遭警員詢問他的身份並要求他展示身份證及記者證，警方質疑他的員工證上為何寫有「電訊盈科」字眼。

亦有人向在場人士派發在早前NBA比賽中聲援香港的衣服，有人則在場揮動美國國旗。

歧視誠仔

叫佢搵李澤楷問點解囉

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

支那畜

唔讀書既後果= 弱智狗